(有圖)扁桃腺發炎好想死

吞口水好痛 完全食唔到野 飲水都覺痛 點先可以好翻

屌喇星 又話有圖=無圖既

sorry

一針吉爆佢

睇醫生食抗生素啦
怕你手尾長..

嘩 好嘔心 差d搞俾我想嘔

睇左啦 醫生淨係開左5日抗生素俾我 食左2日都無好過。。。

一刀切穩陣啲

含下j就好返

我想知其實白色果d係咩 我有fd話係膿清左就好快好 但我唔識清

抗生素唔係止痛藥呀
不過可能有抗藥性，食完唔好就返去醫生度同佢講

我之前仲勁, 發燒唔退要同時食2款抗生素

如果可以 我想直接打針 但個醫生唔肯

我覺得我好似無乜點發燒 仲幾精神 只係個扁桃腺。。。

巴打 你本身扁桃腺易敏感

可以考慮晚晚漱口

同埋每次 feel 到佢就發炎

即刻用小林製藥果樽喉痛露直接噴鳩患處

我都有買小林製藥支野 但陣味好難頂

其實你而家都可以買枝嚟噴

隔一陣又噴一次咁，會快啲殺菌消炎

咁你咪繼續由佢發炎囉

我成日啦 扁桃腺發炎最煩唔撚係食唔到野 係發高燒 我之前又手軟腳軟 要食抗生素 食兩三日先可以殺晒病菌 先唔會發燒 白色果啲係膿 代表你仲病緊 我食左3日先冇晒 但抗生素醫生次次開足7日比我

點樣影到咁高清？想學

我想問下其實隻野噴完要留係個口幾耐 我成日忍唔住要浪口

無啊 我就咁對入去影 開埋閃光燈

好明白個種慘痛

以為細細個一喉嚨痛就會扁桃腺發炎 係痛到唔想講野 食唔落野

係真係好撚痛

係次次都會咁 細個醫生話其實有得切 但我太細個唔可以做住

咁我大個dd就明白 要開始戒口 真係熱氣野就唔食 油炸野唔食

慢慢就冇再病發到扁桃腺發炎

真係要戒口 食野清淡d 多飲水

由佢留係度唔沖走

慢慢就會消散，

到咁上下又噴

睇你寧願要發炎定難聞

小學試過 燒左一星期睇左幾個醫生 乜都食唔落 最後有個醫生幫我打左枝針 一行出診所即刻食到野

真心去睇醫生啦🤔 都大機會係病菌感染 要食抗生素

要打針先好翻 講真

飲多D水, 食粥, 麥皮

影得好清 好勁

可以禁d石出黎

睇見都覺得痛 嚴重過我之前好多倍 想像唔到有幾辛苦

我有個同事同你一樣
第二日死左 .. ...

我發過一次重勁過你

千期千期唔好整爆d膿 唔係你會後悔

ps 你最近有無含過撚/奶過西？

切啦切啦

利申:切左

可以睇我個po

切左，身體沒左警號

重生存緊
少左喉嚨痛

早排先切咗

我今日都有發炎 又發埋燒

屌啦星 呢d po 永遠有圖 總要高清
平時個d 圖都無 總要蒙到360p咁

我上次一病 病左成個月
痛到仆街

有咩慘得過扁桃腺發炎
就係發兩次炎

第一次好似樓主咁，睇醫生去照喉嚨
醫生都話入面花曬
喉嚨痛到吞藥都困難，要用力搣自己大脾一野大力吞
半夜醒左喉嚨乾 痛到裂 但飲水一樣痛
最慘係未食抗生素嗰陣 連續幾日高燒以為自己就死

第二次好好多，淨係連續幾日不停發燒，食左退燒藥退左，之後又發過
先覺得自己又奶野
喉嚨係少少痛但冇第一次咁慘

用鹽水浪口好work
之前見我右邊扁桃腺起左膿
即刻個幾日係咁用鹽水浪口
好快好返

覺得自己抵抗力好差

試過 個扁桃腺腫到抖氣都難 最尾入咗廠瞓成個禮拜

嚇死

幾個月發炎一次 求解決方法

難得你發炎發到化膿 吞野個窿仲可以咁大

切左佢

其實咩原因

切左佢啦
公院做半日搞掂,雖然要全身麻醉,做完痛2-3個禮拜,長痛不如短痛
利申:過來人

B2搞得掂

我之前又係成日生痱滋
跟住就扁桃腺炎又發燒又盛

自從兩個月前開始食B2之後就無再發過
醫生都睇少幾次

維他命b2?

lysozyme

總之你上呼吸道有感染就會發炎
本來偶然發下都冇所謂既
不過巴打你講到幾個月一次就可以考慮切左佢囉

隔住個moon都覺臭

梗係啦
唔係係咩…

無白色嘢，但係有生粒粒叫唔叫扁桃線發炎？
有圖慎入

醫生唔開消炎藥比你?

用支快子沾啲鹽申入去篤下佢好快好

兄台 係咩驅使你唔兜野斬草除根呢

我都試過瞓瞓下吞口水痛醒咗 眼淚水會自動流落嚟 最後我用鹽那一那佢 好快好番

當你試過手足口病，你就會發現扁桃腺發炎係普通料

試過咽喉炎，同扁桃線發炎好相似，又係喉嚨痛到每分每秒都好似要飲熱暖水潤下口，成個月睇左三個醫生先好番，辛苦到想死

做完之後果種痛仲慘過扁桃腺發炎
利申：過來人

係唔係太淫成日口爆呀？

巴打你個口一定臭過狗屎

當你試過咽喉癌,你就會發現手足口病係普通料

成口都係膿係咩滋味

見到都痛

望咗幅圖好耐 睇唔明 口腔嚟？

上年我腫到喉嚨到塞埋 最後做手術切左 一了百了

當時我係要日日去吊針

呢d post就有圖

切除手術一日搞掂
痛一日就無事
切完係舒服好多

我都試過 果陣腫到個喉嚨丁同則邊痴埋咗
睇咗三次醫生最後都係要入院
吊咗三日水再瘋狂食抗生素同藥一個星期後先好返

邊有針打 流感咩。抗生素係一個療程咁食，食到尾兩日睇下點啦

我睇開果間有藥直接用棉花棒幫你搽 ，5日好反哂

痴撚線有次我又係好似你咁，足足發左一個禮拜高燒，個陣要日日去打一枝孖針(兩枝藥既劑量)先禁得返落黎，你有冇發燒啊？不如你去睇多個醫生啦食晒d藥係唔work既話，因為我病到咁嚴重之前都有因為發燒去睇醫生，但佢話我喉嚨發炎就打發左我走，點知原來咁嚴重

叫左你平時唔好飲咁多閪水架喇 出晒事

同打J有關既先係有圖=無圖
屎呀 尿呀 堆噁心野就一定有圖

我都有試過 最嚴重嗰下係痛到一路食飯一路喊

你真係切過？痛足兩三個禮拜喎，每晚凌晨藥效一過就痛醒，嗰陣食特效止痛食足每人每日嘅上限都痛到想死。

同埋，切咗扁桃腺，就會變喉嚨發炎，仲要密過未切之前，只係冇咁腫冇咁痛。

諗清楚呀樓主

兩日都唔好似係食錯藥啦

好撚正

細細個就切左 做完手術 護士姐姐 請食芋頭味 糯米糍

真係切過呀 可能我細個切 真係唔痛
不過醒番個下會係咁咳血
我又無密過之前
可能呢d因人而異

我16歲果陣開始冇啦啦有扁桃腺
果陣仲要每個月發一次
因為太嚴重 每次都食兩個禮拜藥
食抗生素食到身體好差
最後頂唔順 切撚左佢
依家過左7年 好慶幸當年切撚左佢

其實我又無乜點燒 只係喉嚨好痛食唔到野

我覺得我無發燒 但個醫生死都要度到我有燒唯止 我d藥而家食到第3日 點都要到星期一先有醫生睇 所以都唯有等

係咪食熱氣野

點解偏偏呢d先有圖

最近7仔有隻咸蛋黃薯片同炸魚皮 我就係食左幾塊就搞到咁。。。。

無食過熱氣野 夠訓 食埋b雜都成日發 屌

我前一兩年經常發作，醫生話我係咪沖好熱既水亮，比佢講中，之後我盡量唔沖咁熱，呢一兩年好少發病 你試下